# Livros recomendados
## Marxismo
- Understanding marxism (Geoff Boucher)
- How to hide an empire (Daniel Immerwahr)
- Hitler ganhou a guerra (Walter Graziano)
- Sociedade do espetáculo (Guy Debord)
- Sociedade do cansaço (Byung Chul-Han)
- Casta: as origens de nosso mal estar (Isabel Wilkerson)
- Macroeconomics (Bill Mitchell)
- Realismo capitalista (Mark Fisher)
- As veias abertas da América Latina (Eduardo Galeano)
- Racismo estrutural (Silvio Almeida)
- Sintomas mórbidos: A encruzilhada da esquerda brasileira (Sabrina Fernandes)
- Revolução Africana: Uma antologia do pensamento marxista (Jones Manoel)
- The Socialist System: The Political Economy of Communism (Janos Kornai)
- Método Jacarta (Vincent Bevins)
- A nova razão do mundo (Dardot & Laval)
- Socialismo traído (Kenny & Keeran)
- Livro negro do capitalismo (Perrault & Bordier & Frémion)
- Walking with the comrades (Arundhati Roy)
- Cuba no século XXI (grupo de 30 pesquisadores)
- The Great Reset (Richard Florida)
- What is sex? (Alenka Zupancic)
- Ciência marxista do sujeito (Holzkamp)
- O método, vol I: a natureza da natureza (Morin)
- Passos para uma ecologia da mente (Bateson)
- Introdução aos sistemas sociais (Luhmann)
- China: Land of Famine

## Ficção
- Dunno on the moon (Nikolai Nosov)
- Admirável mundo novo (Aldous Huxley)
- Fahrenheit 451 (Ray Bradbury)
- O caçador cibernético da rua treze (Fábio Kabral)
